Question 1: What is the capital of France?
 Paris
 London
 Berlin
 Madrid
Answer: A

Question 2: Which planet is known as the Red Planet?
 Venus
 Mars
 jupiter
 Saturn
Answer: B

Question 3: Which gas do plants absorb from the atmosphere during photosynthesis?
  Oxygen
  Carbon Dioxide
  Nitrogen
  Hydrogen
Answer: B

Question 4: Who wrote the play "Romeo and Juliet"?
  Charles Dickens
  William Shakespeare
  Jane Austen
  George Orwell
Answer: B

Question 5: What is the chemical symbol for gold?
  Au
  Ag
  Fe
  Cu
Answer: A

Question 6: What is the largest mammal in the world?
  African Elephant
  Blue Whale
  Giraffe
  Polar Bear
Answer: B

Question 7: Which planet is known as the "Morning Star" or "Evening Star" due to its bright appearance?
  Mars
  Venus
  Saturn
  Jupiter
Answer: B

Question 8: In which year did Christopher Columbus first arrive in the Americas?
  1492
  1520
  1610
  1776
Answer: A

Question 9: Who is the author of the novel "To Kill a Mockingbird"?
  J.K. Rowling
  Harper Lee
  George Orwell
  Mark Twain
Answer: B

Question 10: What is the chemical symbol for water?
  H2O
  CO2
  O2
  CH4
Answer: A

Question 11: What is the capital of Japan?
  Shanghai
  Beijing
  Tokyo
  Seoul
Answer: C

Question 12: Who painted the Mona Lisa?
  Vincent van Gogh
  Pablo Picasso
  Leonardo da Vinci
  Michelangelo
Answer: C

Question 13: Which gas makes up the majority of Earth's atmosphere?
  Nitrogen
  Oxygen
  Carbon Dioxide
  Hydrogen
Answer: A

Question 14: What is the largest planet in our solar system?
  Venus
  Earth
  Jupiter
  Mars
Answer: C

Question 15: Who wrote the novel "Pride and Prejudice"?
  Emily Brontë
  Jane Austen
  Charlotte Brontë
  Charles Dickens
Answer: B

